一齊行下海邊

一邊慢行一邊飲香檳，一齊聽歌 唔好着咁多衫，感受下冬天嘅涼陣陣海風 睇完日出去你屋企瞓

FF真係好傷身

睇睇下佢推你落海

唔好破壞氣氛

破壞左個海 又多左件垃圾

醒啦柒頭

你好乞人憎

唔想瞓

因為你未瞓醒

不如試下聽Daughter啲歌，幾正㗎

醒住都發埋啲19夢

畀我鐘意你

依一刻真係好幸福，好多人陪住

如果你覺得累，可以過嚟，我保護你

希望依份心可以直到永遠

海濱正啲